唔想考試呀！！！！

後日考，乜都未溫過，仲要冇上堂

聽日考

食屎啦，我咩都唔識呀
唔想retake 呀！！！！

考咩？早上915？

8半

無得相認